中国將有巨變？ 神秘人現身連儂牆，香港民主之路何去何從？

隻手穿煲

隊穿牆呀

国你老母

支那配用個「國」字？